已經早一日扮定唔舒服先

聽日攞SL
大家一齊咁做啦

勁

不勁，冇勇氣罷工